【愛蛇好波】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

屌你就笑死

雲加

班兄弟

屌 由上水行返去個個真係on撚鳩

我老細怕撚左我
我鐘意慢慢返都得

食完太子女 仲騎住老細

真係搵女屌閪都啦
五日搵100k 夠間公司run 2個月

IVAN GAZIDIS TO LEAVE ARSENAL FOR AC MILAN

Arseblog News understands that Ivan Gazidis has agreed leave Arsenal to join AC Milan.

The 54 year old has been at the club since 2009, and in the last 12 months has overseen major developments such as the appointment of Unai Emery as Arsene Wenger’s replacement, as well as Raul Sanllehi and Sven Mislintat to head up the footballing executive committee.

Talks between all parties have been ongoing for some time, with a lack of clarity frustrating for some, but it now seems as if the deal has been finalised.

幾時炒牙

爺爺做CEO?

YES

達哥死硬

樓豬好波

幾時繼承

大總統

然幾隊下游就愛蛇巧波

達哥廢到

反而oc2無咁好笑

達哥玩喪屍GAME特別好笑

啱先4-0笑死

有手有腳
跟ryo蛇搵食

睇黎高安基個仔做新CEO

咁爺爺唯有去澳超

6日子可以返去幫爺爺含了

佢專業反雲

唔敢想像了🤣

佢個仔好似有料

假象黎

科羅拉多 28 6 6 16 31 53 -22 21.43%

主席

波已經冇得踢 仲要俾人屈

Thiago Silva firing shots at Unai Emery in this evening's press conference? "Thomas Tuchel shows us a lot of desire and especially, with him, you know exactly what you need to do when you get on the pitch."

星期二

要起身返工

返工3之又返工

老闆岩岩wts話星期一全部放假

???

中秋節正日放

爽到...

可以同囡囡唱k

今年會記得唔食咁多白蓮容月餅

斬 斬 斬

搞咩假伊巴傷埋都冇得踢
直情冇 sub 出黎踢過

West Ham midfielder Jack Wilshere is set for a spell on the sidelines after undergoing minor ankle surgery bbc.in/2pewOsb

又傷

中秋同條女去邊好呢？

玻璃人

thiskiss 狗黎

去爆房LO

上場叫佢熱身唔撚熱

係咪去我地迷贊黨中秋飯局

OK 我book定枱
三十圍夠唔夠？

上年都35圍 差唔多la

Arsenal expect Ivan Gazidis to make imminent decision over AC Milan move

Arsenal are hoping to draw a line soon under the uncertainty surrounding chief executive Ivan Gazidis, with AC Milan now in advanced negotiations over bringing him to the San Siro.

快

仲味走架咩 好似講左好耐

躝

@鏟蛇

各位同志給力少少-.-推duck個三頁

一冇出佢就終止三連敗

本土球員除左識踢波仲有其他好處

鏟蛇唔喺到傾波咪推得慢囉

鏟蛇出黎推PO D留言會變到好無營養

He忙住幫政府護航

我入黎係想睇阿狗news
寧願呢到變成留言版咁淨係得新聞

番高登幫到你

又jer伊甸園

巧悶牙

自己開個阿狗新聞專區囉

做乜鳩

去屌女

agger

搵你推PO

開topic囉

好肚餓

政府是否需要於天災過後宣佈停工停課？

試討論居住鐵路上蓋屋苑對返工之重要性

絕對應該要

At least公務員

wfc

公務員全部都係垃圾 (消防除外)

論韋舒亞在韋斯咸陣中的重要性

又係想講唔出佢就贏波呢d咁on9既講法？

就係唔想講呢啲先搵鏟蛇你分析

當我地香港驚察死嫁

fb越黎越多普狗條女既廣告

我有睇場波 愛華頓根本係成隊垃圾
同阿仙奴一樣無突破力 攻中施格神 同奧斯爾一樣發揮唔到作用
分別就係 阿仙奴整體質素高d
而拖頭頭開得好係因為有67利神carry

有67利神同無67利神 你睇下禾確特既演出
就明我一直講買翼鋒既重要性

而拖肥 杜辛唔係踢英超既級數
情況就似狼隊 jota Jonny costa 呢d 有質素 但唔足以係英超立足
仲有近似例子發生係李斯特城身上

而踢慣英超既球隊 與其用呢d有質素又唔夠殺既球員
倒不如用d簡單效率人 專心護級 好似找卡數 舒維 迪牙美
白禮頓 格連梅利 Duffy 呢d靠搶靠矛靠體能

佢冇返工, 條女唯有開多D工賺多D

大家覺得比狗有冇潛質踢翼
見佢愈打愈前

廢版巴爾

做model既潛質高d

佢本身係疤狗就係打翼出身

佢打翼勁就唔洗轉型踢閘啦

又要講
幾年前肯用比狗打翼，贊仔打閘
英超最強右路已在陣中啦

最強放題既陣容?

比狗波底差 意識差 打撚到翼咩
得個快字

仲要依家已經唔覺比狗快了

講緊幾年前

翼果個幫對家守波

閘果個幫對家入波

贊仔12~13 係幾好

起步慢左好多

用CI睇波

未開季我都咁講啦
佢仲算係快 但爆炸力弱左好多

暈左幾個月
想問愛蛇開始睇Youtube未

鏟蛇

講緊幾年既plan
藍斯奧斯爾比狗高斯尼高拿仙納沙卡拿卡黑b施治mk 一個個慢慢放棄換血啦

換哂二線

去阿積士執人地個荷蘭幼幼中堅
輕鬆接班

成隊正選換曬叫換血咩

最慘唔係換呢班
係holding champers amn iwobi nelson nekitiah 呢班唔知成唔成到材 成唔到又要換多一堆

又係你話要留HG,而家又話要換埋佢地

有無人升左ios12

留係留d有用 唔係留d攝人數
呢幾個我睇得唔多 唔知佢地得定唔得
除左iwobi應該唔會太差之外

今晚升

琴日升左，真係順過11好多，尤其係廢鳩1GB RAM部iPad mini 爭好撚遠

未來非洲球皇iwobi

問到出戰歐聯是否經驗至為重要，普捷天奴（Mauricio Pochettino）說：「缺乏頭腦的話，經驗再好也沒用。譬如說一頭牛，10年以來，每天都看見火車經過，但大家問這頭牛：火車幾點來呢？牠太概答不出來。足球也是一樣。是的，經驗很重要，但爭勝慾、動機、臨場發揮，都同樣重要。」

9upper

趕走爺爺自己就走去AC

De ligt

I 7可以再戰兩年了

伏唔伏

係正既話6s都唔撚想換了

施治做旁證有姿勢

【體育】阿仙奴門將施治於一場業餘比賽擔任旁證，難道是為退役後鋪路？

上周六英超助阿仙奴以2:1擊敗紐卡素後，施治（Petr Cech）於日前獲得假期，但活動仍然跟足球有關，於一場業餘女子比賽擔任旁證。從他上載到instagram的相片可見，這名36歲老將拿起旗子，姿勢100分。

不過，施治似乎要更努力提升表現，因為今季在新帥艾美利麾下，演出不如以前般穩健，上仗對紐卡素就不時犯錯。由於兵工廠有新兵門將賓特尼奴，若施治依然低迷，相信不久就會失去正選。

另外，阿仙奴中場艾朗藍斯在上場正選披甲，但於80分鐘因傷主動要求被換出，在周四歐霸盃很大機會休息，在周日英超主場迎戰愛華頓，也未知能否披甲。

圖片來源 : Instagram圖片

藍斯成場淨係指揮交通都傷

依個好野

又靚仔 又係幼幼
買到就完美接班

宜家傳拜利換奧燒
雖然有人會覺得唔抵
但我個人認為換得過
1.奧燒開始老有下滑跡象,而且現有陣式唔算好重要
2.互換應該可以換到>100k薪資空間？
3.後防都有老化+不穩問題

利申: 本身之前同意要續奧燒

jed
不過呢啲中堅實比鍠鏝呢啲mark實
有潛力造星

無燒到時仲低創造力
一係你搵到個更有創造力既球員係到
唔係都係死

起馬40m 唔會買的

有買貴無買錯牙

唔係你比錢

買到就我比錢啦
買波衫

拜利同白連同鍾斯/史摩寧爭正選輸左
換燒？
Martial 就話姐

只係覺得有機會甩手就要把握機會
奧燒10月就30歲
老實講表現好大機會愈黎愈差
但要揹住佢份350k人工對阿仙奴擴軍都唔係件好事

Arsenal loan watch: Nelson scores on debut, Macey rock-bottom of division

Matt Macey – Plymouth Argyle

Completed 90 minutes as Plymouth lost 1-0 to Blackpool in League One, which leaves the club rock-bottom of the table and as the only side in the division yet to secure a win. The 24-year-old has kept just two clean sheets this season.

Takuma Asano – Hannover 96

The 23-year-old forward played 65 minutes in a dramatic 3-2 defeat to RB Leipzig, picking up a match rating of 6.27 from WhoScored – his highest so far this season.

Calum Chambers – Fulham

Unused substitute as Fulham were swept aside by Manchester City at the Etihad Stadium.

David Ospina – Napoli

Was dropped by Napoli for the 1-0 victory over Fiorentina and replaced by Oscar Karnezis after conceding five goals in the opening two games of the season.

Krystian Bielik – Charlton

Missed win over Bradford City through injury, will remain on the sidelines for a couple of week.

Kelechi Nwakali – Porto B

No league action for Porto B this week. Their next game is on the 22nd September against UD Oliveirense.

Reiss Nelson – Hoffenheim

Came off the bench to make his Bundesliga debut and the 18-year-old scored to level the scores against Fortuna Dusseldorf, although Hoffenheim went on to suffer a 2-1 loss after Dodi Lukebakio’s 88th-minute penalty.

Arsenal vs FC Vorskla: 5 players to watch for in Europa League opener

5. Alex Iwobi
4. Rob Holding/Konstantinos Mavropanos
3. Henrikh Mkhitaryan
2. Stephan Lichtsteiner
1. Bernd Leno

終於有leno

6. Danny Welbeck

左閘都係用夢遺架啦

打呢啲其實求其推件新仔上黎打好過啦
一陣蒙維爾傷左就pk了

In Welbeck We trust

要睇浩囝

Mavropanos+Holding

俾佢打弱隊建立信心先

黑b
新仔 禾b mk
埃及 爆炸
阿叔 垃圾 馬伕 列叔
躝奴

歐霸陣容

牙叔未好返牙
埃及搭拖囝
rowe表演既時間到了

學校停課派免費飯 學生: 屌，放假都要食

包皮有無排

係富亨個邊

送都唔要

有冇巴打知邊到買主場連auba平

幾時清哂啲樹啊ryo snake

想睇黑b踢左閘

普狗條女老是常出現

成個fb都係

多傷
要黎把鬼

咩黎

ipad kasin

普狗推條女出黎做
自從佢 resign, kasin 出現率大增

後日R霸隊野聽都未聽過 出青年軍都炒雙位數啦

拜利加rojo啦
呢兩件其實我覺得ok

要咁撚多隻中堅做乜？
打十中堅咩

你唔做雞 我點養你呀

愛蛇小組賽全勝唔到可以引咎辭職了

黑b

以前佢報新聞都會留意下佢
而家佢做左G同小3之後見親佢都係賣廣告,好撚煩

颱風襲港影響部份地方電力供應，中電指仍然有七千五百戶停電，上水天平邨因為雨水滲入電錶房，令部份住戶停電，業主立案法團指因為要招標做維修，估計要一個月才能恢復電力供應。

一個月才能恢復電力供應

天佑上水

公屋居民好慘

普子表示wfc

子普=北區之恥

普狗：呢間屋停電咪去第二間屋囉

查子呢2日退休生活點牙

查蛇肯定好想返工

琴日home office今日準時番去
不過我home office效率真係幾低 成日心思思想去訓覺

仲係度j果個跑都唔願跑既martial

訓太多會甩哂啲毛

我都想過呢d生活

Zaha最好

又黎

仲要係英超未證明過自己既中堅
用波又唔係特別勁

Bailey jones smalling rojo 白lin黎講

真係要揀既話
Smalling > rojo > bailey > Jones > 白連

唔夠訓甩仲多

經驗之談

【高鐵起動】通過「山竹」測試無漏水 下周如期通車

相信大眾對中國建設會越黎越有信心

說服力

唔好再害人啦

sp就係咁待遇

做狗都好過做MK子頭女

係咪個個都升晒ios 12
有冇咩bug

召喚羅東

宜家啲人質素幾差都有女s...
點解我無 想針了

69

你見佢迷 炮姐就知係m 啦

光頭冇個好人

食到厭

Arsenal FC @Arsenal

Raul Sanllehi and Vinai Venkatesham appointed head of football and managing director respectively, as Ivan Gazidis leaves for A.C. Milan

Raul Sanllehi and Vinai Venkatesham appointed head of football and managing director respectively, as Ivan Gazidis leaves for A.C. Milan

We can announce that Raul Sanllehi and Vinai Venkatesham will lead the club following a decision by chief executive Ivan Gazidis to join AC Milan.

Raul, head of football relations, has been appointed as head of football, and Vinai, currently chief commercial officer, becomes managing director.

Ivan will leave by the end of October and becomes chief executive at AC Milan on December 1.

Vinai Venkatesham 應該要躝啦
搞commercial搞過d咩

吊，仲以為雲加

雲加重回阿狗之日不遠矣

矮仔
咁愛人 點解仲可以有新女拍拖？

愛蛇歐霸分組出局之後
雲加就會重回阿狗拯救大家

BYD

係得你冇姐

帶領阿記跌出前六

秒左

仲要睇成季 而家已經第七

頭兩場唔計啦

屌牙 幾時先有波睇

呢兩晚有歐聯,星期四歐霸

歐霸

買apple watch 為左監察心跳會唔會太on9?

利申唔帶錶

會

你自己本身有無呢方面問題先

J左

內置心跳計 好屈機

就係發覺呢排個心跳間歇性跳得好快咁

一日會有兩三次咁

新老細以前做 Nike Marketing & Sales
今次我廠FAT FAT了

Now E $800 / Year

直接睇醫生算啦

飲好多咖啡？

邊個新老細

Now E有時唔清同有delay, 冇得比既

300幾英超起馬佔200

禿頭 唔使溝女了

有頭髮邊個想做查子

傻閪

查博

又撚MK仔

唔通撚你咩... 狙擊王羅東

部PS4點

羅賓有咩人係撚唔到

u,og,普狗,禾狗

咁呢度大把人佢可以追

老婆清

想睇佢地69

有學識有主見咪知你同你一齊無好結果,去搵保險仔好過

矛事啦 準備定fifa19 pro club 睇我發揮

通透

頭號mk j擊手

未有3高

羅賓樣、身高、收入三高

0收入
米8正常大部份人都有
樣衰黎講就高

又暗寸禾矮

佢用開公廁only

21世紀周街都米8啦
澳洲鬼好矮

公家又唔洗賠

冇米8，想自殺了

玩留
無人一齊撚MK子

唔係你屋企架咩？

我唔係住新界牛屎村屋
果個好似JG黎

OK

老女人 both

好撚正
打多兩拳！

又互含

我廠CEO

講下笑你成日當認真，死肥仔

講得出做得到

喂比我抖抖氣好喎，鞭死左你以後冇得鞭

好掛住一個人

伊恩胡禮在他的專欄說，「當你看到哈利卡尼時，他看起來並不像我們以前見過那樣醒神。但其他人沒有想過，他太太剛誕下一個新生嬰兒的事實。有多少球員試過從世界盃回來後，家庭多了個新成員？我們現在不知道他的睡眠模式是怎樣，所以也許這可能與他的狀態有關。」

bin完就搵第2個目標啦

羅寶 = 阿po王心凌

人地王心凌po d圖幾高沖
羅賓就日日請手足食屎

Best wishes to you, @SolManOfficial 🎈

原來俄佬又有戰機比人擊落

貼左D靚女你咁岩無上黎睇唔到

贊狗真係小強黎

咩年代仲咁低清

將就下啦

中間果個唔係雲加

托拉拿正選鬥禾斯克拉

【體育】阿仙奴領隊艾美利打算讓今夏簽入的防守中場盧卡斯托拉拿，於今周歐霸盃對禾斯克拉的比賽中首次正選上陣。

轉會費達2640萬英鎊的烏拉圭國腳盧卡斯托拉拿（Lucas Torreira）自從今夏來到酋長球場後，仍未試過踢正選，只曾5次後備上陣。

不過，托拉拿於對紐卡素的英超中，在半場後備出場，發揮了重要作用，改變了形勢，最終助球隊以2:1取勝。他的表現說服了領隊艾美利，因此艾美利打算在今周對禾斯克拉的比賽中，讓他首次正選上陣。

阿仙奴將於周四迎來今季首場歐霸盃賽事對禾斯克拉，然後3天後再在英超主場鬥愛華頓。據了解，艾美利將會在周四的比賽作出幾個調動，當中今夏由德甲利華古遜加盟的門將賓特尼奴，亦會首次亮相。

圖片來源 : ©AFP

關刀個頭

今夏盛傳阿迪達會重返阿仙奴頂替雲格的帥位，但最終未有成事，兵工廠最終由艾美利執教。阿迪達對此說：「我不想談2、3個月前的事。現實是我在這裡，亦很快樂。如果你問我將來會否做領隊，我的答案是可能會。」

藍斯副隊長?

呢件垃圾由球員到user都係咁廢

龍門無得坐

中肯

駁唔到

拖囝

依啲比賽正選做乜鳩

愛狗次次半場換佢出黎

達哥獨孤九腳

愛狗唔撚識教

聽日再黎

國米幫手屠狗啦

屌
一睇左右護法係藍屍殺卡就知隊波無運行
Btw馬夫高撚到

隊國米迫得好有效率

對位嘅話左右護法係藍斯K6
再對位先係殺卡同奧燒

Kane

幫愛狗含反黎既

聽晚食放題

加埋體重

diu原來今晚歐聯
完全無印像

米8咁瘦無比風吹走真係好彩

正常
都唔關我廠事

阿狗唔洗知

歐霸>歐聯

唔關你轟事

歐聯條bar咁似打機

熱狗比國米絕殺

我國好波

又係域仙奴 上季又係佢頭槌帶國米入歐聯

Mauricio Pochettino has lost three consecutive games across all competitions for the first time as Spurs manager.

1-2 vs. Watford
1-2 vs. Liverpool
1-2 vs. Inter

TOT

伊卡迪果球

熱狗咁想落黎歐霸追擊阿狗

熱狗

psv >>> tot

cls

笑咗先

van pussy咁

我粑

國米正氣到

想睇巴黎輸
成班笑鳩我愛Sir

一左一右傳中靚到

利咁撚勁

班人慢撚到

2:0

痢狗真係好癲

現場睇國米 見到熱狗由領先到被反cup

巴黎啲進攻差到

利身浦冠軍了

星期三

要返工

點睇阿狗po公認第一垃圾球員伊卡迪又入波
年年都吹大左
年年都話打得掂意甲冇用

好耐冇人提過 WFC

利物浦 拎冠軍了 無得笑...

利狗係咪唔識輸，even和

笑鳩高普個班
知驚未？

廢左成場 入一球靚波
同xhaka一樣

熱狗係咪想落黎搵我地

收到風 上場沙卡勁喎

上一次罰球係邊個入？

猁犬個史毒踩左落艾利奧拿條j到
完全無收腳
睇到都覺痛

超新星 伊禾比 去左邊？ 後備都無份

PSG抵撚死

猁依家踢法係好凶狠

同熱狗比仍然小巫見大巫

最好就係狗咬狗

鏟到大家半隊傷曬就岩

真係唔知係愛蛇廢定佢地d人本身廢喇

全法甲垃圾級後防 唔識打咁高壓

屁馬

猁身浦太尾機了

愛蛇其實廢極有個譜嘅
老實講杜曹同佢應該同一LV

你問左psg球員先

'They're either naive or scheming': Özil’s agent hits out at Neuer, Kroos and Müller

Mesut Özil’s agent has hit out at Germany’s Manuel Neuer, Thomas Müller and Toni Kroos over comments they made in the wake of the Arsenal midfielder’s decision to quit international football.

其實睇得出愛狗有套戰術既
但佢個套到底得唔得
同佢教到球員幾多就有待觀察了

【本報訊】「山竹」不但令陸路交通受阻，海路亦遭受嚴重破壞。位於低窪地區的西貢海旁一帶災後滿目瘡痍，除造成數以噸計垃圾在海中漂浮，停泊於白沙灣、早禾坑及斬竹灣一帶共120多艘船隻遭巨浪沖擊，有遊艇鏟上沙灘直撞岸上餐廳，有的沉沒艇叠艇，恍如受海嘯侵襲，場面儼如與荷李活災難電影《明日之後》。有船會指受損遊艇中最貴一艘價值逾千萬元，估計總體金額以億元計。

賽前又話愛蛇廢又話冇details屌你老母啦

買尼馬呢條友就錯撚曬啦 搞事最叻 歐戰又唔見有作為 連包皮都學撚壞埋

AR PO24

油王靠佢宣傳姐

你淨係睇d垃圾緊係wfc

dum水樽係咩戰術

新阿狗留名

我都有咁同佢講
不過佢唔聽有乜計

you

綠日子身同感受

綠日子有經驗

好有說服力

佢成場都冇供應,係掂得果幾下波

戴綠帽既專家

認真分享個人經歷

prof green hat

猁狗

袋錢入禾地袋

訓醒?

你估個個好似你咁，頂綠帽由頭笠到落腳咩

去左食早餐了

食咩？

沙爹牛一丁

普狗都會食平民食物

袁木好誠實，李鵬係我地最偉大嘅領袖

和牛整

聽日去秦國了

我好認真討論
究竟點同個死黨講好
撐佢定屌柒佢?
唔好理綠日子住啦

係死黨就屌柒佢
唔明就吊到佢明

條女都散左
有得佢試下囉

你要照顧個女，不了

有食唔食.....
不過一日做兵,一世都係兵

係囉都散左，兩個都單身咪比佢試下囉
如果條女未散又應承你個fd一齊就要屌ja

又好似幾岩
咁佢要死都阻唔到
又或者唔會仆既
咁我靜觀其變算

Arsenal remain in Pavon hunt

Gunners still keen on landing Boca star

Arsenal retain strong interest in Cristian Pavon, according to Football.London, with talks having been held with Boca Juniors.

新山狗

想join

我都訓醒

我4月去完又係2星期
全部刺激野無玩
淨係食同睇同食同睇

11月番黎香港屌你啦

我灌定腸等你

有無人john玩人形5弓

重口味,不了

係

佢同條女去點梳乎牙

我去

好大怨氣

行政長官林鄭月娥日前呼籲僱主於打風期間要體恤員工，但有連鎖酒樓於風王山竹襲港前夕通知員工，不開業的分店，員工須以年假代工，仍營業的分店，一旦員工缺勤，便要扣減一日薪金；另有連鎖找換店員工指，前日上班遲到或缺勤，除收到口頭警告，更要扣減薪金或佣金，可謂狠狠摑林鄭月娥一巴。

返香港狙撃

我要做中間

阿 po 人形

岩呀 唔滿意可以去大灣區住

訓醒了🤤🤤🖕🖕

長眠啦

Apo24

今日生產力係0

你不嬲都係

on9
係負呀

Team news: Updates on Sead, Ainsley, Koscielny

Ahead of Unai Emery’s media conference on Wednesday to preview the Europa League game against Vorskla, here's the latest team news update from our medical team.

Sead Kolasinac
Left knee injury. Progressing well and now expected to return to full training in early October (initially aiming to return during the month of October).

Ainsley Maitland-Niles
Small fracture to left fibula. Progressing well and now expected to return to full training in early October (initially aiming to return to training in November).

Carl Jenkinson
Significant sprain to right ankle. Aiming to return to training in October/November.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Started working outside. Aiming to return to full training in November.

死大69來

做到仆街

瘋狂鋸樹？

岩岩整返開條行人路 搵人夾出d垃圾
今日唔ot了 累到跳

想開post 屌柒香港人
鋸緊樹 仲行樹底 想上路咪出聲

竟然可以提早服操

愛蛇又贏

今朝都搬撚完樹
Call撚左架吊雞

想k6快d出番 k6加papa應該好好多

阿狗應該覺得如期康復已經好尾機

牙間
列叔 啞仔 papa 我夢

真正既老人防線

新。四大長老

啲nds 好撚好笑

贊仔仲會唔會出

歐霸出下列叔啦希望 雖然比比鳥鐵膽 因爲佢可以一個踢曬成條右邊

贊仔聯賽盃都無份啦

踢咁耐都上唔到位好躝啦

想睇Leno 列叔

Leno歐霸就出硬啦 杯賽都唔出成季買黎擺

杯賽應該比黑b 禾比打

幾時過黎清我樓下個啲

上水有好多樹未清走啊

清左古洞

d棕櫚樹仲圪立不倒

真係慘，買返黎打歐霸，同用OOO有乜分別

拖台回春

S_Kagawa=OX子

繼續玩短傳就唔好再出拖台

唔好將我同隻狗比

Yes, 害人害己

屌應該同d獎盃一齊擺啦雲加盃喎

下季就坐正架啦

Simon Collings @sr_collings

Would look like from this that Mavropanos is not fit for tomorrow...

件訓練衫柒到

幾時黎清啊屌你地老味

阻住公司車出入先清咋

Arsenal’s 18 year-old left-back Dominic Thompson, who is yet to feature for the Arsenal U23s, in first-team training at London Colney this morning ahead of tomorrow’s Europa League opener against FC Vorskla. #afc

Emery on what it would be like to win the Europa League with Arsenal

"Every title for us is very important. In 2000, Arsenal played the final against Galatasaray but didn’t win. And also, Arsenal played the final in 2006 in the Champions League and also didn’t win.

In my career, the ambition is very important for continuing to improve and continuing to achieve the objectives in my career personally and with the team.

I want to play for every title going forward."

感謝祭

On how he will approach the game

"We are only thinking about giving our supporters the first performance and a good 90 minutes on the pitch at the Emirates.

We are excited about every match. I want to give the players the same excitement when they are at the Emirates.

Tomorrow we are going to change things to give players the opportunity to find minutes, to find confidence on the pitch and then maybe tomorrow’s players can play on Sunday too."

出大後備+新仔

愛狗仆街死啦

汁男都無你份

早咗五分鐘返工 謝主隆恩

放

人地又冇講錯喎
爺爺

南非一輛5座位的私家車，日前行駛路上時被警方截停，當時執法人員要求車上乘客全部下車，不料竟有多達18人陸續從車內離開，宛如歡樂滿東華的表演節目！難道想破世界紀錄不成？

日前，南非一段交通警路查車的影片在臉書瘋傳。據了解，交通警原本要告知前座司機與乘客沒繫安全帶，卻意外發現這輛應為5人座的汽車居然塞了18人，其中包含1名婦女與1名小孩，除了後座的11人，狹小的後車廂內還擠了5人。

南非安全與社會服務市長委員會成員史密斯（JP Smith）表示，這類事件令人驚訝，也不能容忍，「雖然我知道依賴大眾運輸去上班的人面臨著巨大的壓力，但這種行為沒有藉口。如果車輛發生碰撞，我不禁恐懼的想起後果，這對計程車的聲譽毫無幫助，我也呼籲業主與協會解決無法無天的問題。」

不過，雖然報導指出地點位於南非，但影片中的軍警臂章卻屬多明尼加，因此尚未無法得知詳細的事發位置。事實上，南非因為交通不便，計程車司機的競爭也相當激烈，為了搶客人，多次超載、超速等，車禍案件也頻傳。

Lichtsteiner:

"I’m not frustrated but of course I’m not used to being on the bench more than three times in a row. It’s also a new situation for me and I’m curious how I’ll manage it.

I’m here to work, to get better personally, to get better with the team and I think we are in a very good way. I’m trying to start more and for that I have to work, that’s the only thing I can do in this moment to show the coach that I’m ready to play."

如果有得屌雞屎忽

歐聯4強都未入過就笑人

Lichtsteiner on his battle with Bellerin

"It is not Hector or Stephan, it is Hector and Stephan for Arsenal.

We have to work together to improve each other and get better each day and to make Arsenal win as a team."

愛狗=歐霸之王

2017/18: round of 16
2016/17: round of 16
2015/16: quarter-finals
2014/15: quarter-finals
2013/14: quarter-finals
2012/13: quarter-finals

根本上唔到枱面

爺爺呢

爺爺都叫威過 愛狗呢啲100步笑50步

尊重啊
唔準提爺爺俾人大炒既紀錄

爺爺真的太威

爺爺:

2017/18: semi-finals (Europa)
2016/17: round of 16
2015/16: round of 16
2014/15: round of 16
2013/14: round of 16
2012/13: round of 16
2011/12: round of 16
2010/11: round of 16

系幾型

系 吹大左

睇唔到個分別?

爺爺16強對住咩對手先得ga

對住摩納哥咪又係輸
廢就廢啦咁多藉口
歐霸一樣贏唔到

型左

都係癈架 愛狗再癈啲咁解

講真如果爺爺真係勁就唔會得澳超有興趣啦
其實就好似咩主席金寶咁
如果真係勁點會咁耐都冇人要

聽晚會唔會有rowe睇呢

愛狗 2018 作客已經贏得多過雲加

對AC 作客輸4:0
主場贏返3:0
隊本唔係無能力晉級
而係次次唔輸鑊金，爺爺都唔會push 隊波

咪又係-6先贏到

雲加果場咪又係 -6

爺爺贏 = 真係贏
愛狗贏 = -6
完

咁本身隊野係廢架啦

比咗咁多年時間雲加啦
比返兩年時間愛狗試下重建係基本

陳述事實有乜問題

巧型

講雲加有幾廢又有咩問題

冇

加齊迪斯去ac
會唔會搵爺爺出山？

請左個黑鬼啦
唔係咩

中超都唔撚要

你夠無人要啦

sor
無睇Username

我想轉會果時有多毛毛/轟

話說 反愛手足自從感情台開左po之後就無再上水

講緊user唔係球員牙

幾時找數

唔值錢

次次都1st leg一開波就鳩沖比人入幾粒
之後追剩一球
光榮出局

來港超吧

og咁靚仔,高大,有型
竟然咁少高汁女主動搵佢

以前係追到輸作客入球光榮出局
後嚟直接兩場都比人大炒

點會
少女主動搵佢係真嘅
得啲最高質嘅女有自信搵佢

最高質嘅女比你食哂啦

面對現實真係癈又唔肯科水 表因就山狗搞亂更衣室同眼神防守多再加黑氣石k6

公平啲
冇 K6 已經踏入 10 年無冠同埋一早冇頭四

這些機會

達哥卡到月尾都得

無k6 2011聯賽盃已經贏左

沙皇係阿一個盃都無

未派膠咪又係 0:0
都攻唔入

1:1
vps入完波傷左 法比傷左

屌柒咗
不過 k6 同 ccc 派完果球之後都大有進步嘅
k6 都係去到想上年先真係差

唔好話前鋒入多幾球就贏左

k6有幾年最後果場都入波幫你阿狗踢到歐聯啦

有傳話一路帶傷踢
一路有食止痛藥

佢隻腳好大問題
希望今次斷到尾

vs 紐卡素
同埋 fa cup 2:2 都係佢入
已經係近年最好果個中堅

k6吊打細梅

其實狀態應該上唔返
唔好旨意佢喇
反正佢都講到明完約之後走

其實有傷病既都知
腳有事忍住痛行路都辛苦
仲要高強度比賽
最衰都係隊入面其他中堅唔爭氣
仲衰過佢

On9啦，你估我係mk 讀男校+大學摺，女都唔識多條

狀態差極都好過細梅

雲加最興要d球員紮住踢，踢到唔撚掂果時就已經係要大抖返一年半載

有競爭下可能會發揮好啲
希望啞仔出返黎會比到壓力果對所謂正選中堅

係 卡叔比狗啞仔呢啲
好多時都係傷都繼續踢
結果就變大傷

然後又要用兩三個月操返起佢

未傷好又夾硬出，又或者d軍醫根本驗傷驗錯晒，成個醫療團隊都係廢鳩

果時已經有傷 自己死去法包chur斷埋 佢以後都上唔反英超強度

Arpo24

好撚攰 呢排handle唔晒啲野

無左世界盃

1比1加時

法比禾仔對stoke傷
寧個場收起主力打決賽
6年無冠個場好緊要
一輸又等多3年

果場贏左，法比狗就名正言順咁走

咁點都走
梗係寧願多個盃唔駛比人笑6年無冠
最後9年

咁我都覺得個盃緊要d既

但第9年果個FA CUP, 都係靠高斯尼追返2:2, 我又覺得咁多年黎佢功>>>>>過

係既 仲要有兩年最後一場一箭定江山第4
不過早d攞唔到第4 會唔會我廠唔駛浪費咁多年時間

高斯尼依家個樣老左勁多
佢除左唔岩做隊長之外
其實算幾好啦

一開始好有火，係之後先變啞仔

瘦猛猛奇兵

唔撚做啦

冇得放大假,冇任何benefit
好似係

why

stress

+1

有杯法比反而無咁大機會走

你唔上佢牙ma

牙朗做乜9

迪達子第一場代指揮就幫哥狗破處

c朗

星期四

抵啦

鏝

短人悲歌

艾美利：每個錦標都重要

【體育】阿仙奴今季再次出戰歐霸盃，雖然是次一級的賽事，但領隊艾美利仍表示要力爭勝利。

在英超不上不下，一般認為阿仙奴在歐霸盃不會太過在意，將以副選球員應戰，艾美利（Unai Emery）也承認：「每場比賽都在於找出球員的最佳表現，我們今季有4個賽事，需要給時間予可以為球隊交出最佳表現的球員。」

這名西班牙名帥更指，稱霸歐霸盃是目標之一：「每個錦標都重要。2000年，阿仙奴於決賽不敵加拉塔沙雷，2006年殺入歐聯決賽也未能勝出。在我的執教生涯當中，不停進步是最重要的事，我希望爭取每個冠軍。」

今季加盟阿仙奴的右閘列治史迪拿也認為，要全力爭奪歐霸盃：「歐聯當然是最具榮耀的錦標，但歐霸盃也很好。我們尊重在這個賽事的所有球隊，一定要付出100%。」

圖片來源 : ©AFP

老婆ching

今晚有阿狗

愛蛇第一場英超贏幾多

愛蛇專登輸等對手驕傲
愛蛇好波

CCC 救左十二碼

不嬲都勁

亞基里斯腱好似傷？冇得斷如果係既話

星期四🤘🏻

植物人呢個名都冇咩人提啦

鏝班人冇態個個都知...

咪就係
又關達蛇事
球員自爆達蛇邊想

阿狗班人無態輸波唔關愛蛇事

阿狗班人無態好多年...今年都係

負責操起班球員係愛狗責任囉

唔講咁多 愛狗屌你老母

以往迷雲黨都係咁，贏波就爺爺好波，輸波就邊個邊個廢

輸波係黑哨足總迫害

咁點解鏝輸波又唔關達蛇事

DLLM內房好波

Xhaka

咁撚屎

上場佢值得嘅，btw舊年好似一張黑卡都無

以為會係猁既雲拿當

仲記得救古治12碼再回身撲另一邊

撲完果下d士氣高撚到

攞盡d佢都撲唔到啦次次老
佢扭兩扭先撲另一邊

出發了

迷雲黨不願面對事實

出發落地獄啦

咁攞到盡既話，龍門飛盡都唔會撲到

琴晚祖記入果兩球都係攞盡

請尊重 謝謝

上水去g 場$340

唔好返黎了,係南海失蹤啦

Uber? 的士？

Uber
的士好似平20蚊

梅迪薩卡稱：「當初雲格告訴我們他即將離開，那是一個非常令人悲傷的時刻，因為我感覺到，我也是促使他下台的人之一。他的下台也是球員們的錯，因為我們有很多次機會去拿到更好的結果，但我們全都失敗了，而雲格卻一直在支持著我們。」

「我是第一個覺得有必要站出來說些什麼的人，（成為促使雲格下台的幫兇）我感到深深地後悔。對他來說，最重要的是看到我們作為一個團隊站出來說些什麼，我們永遠站在他這一邊。」

52速度點用呀

唔駛攞到盡 攞左中右中都唔得啦

慢過街場阿叔

我荃灣入去都180啦

Petr Cech admits he's playing for his future as he awaits Arsenal contract offer

Asked whether he was any clearer where he would be playing next season, Cech said: “I’m in the last year of the contract so I guess it depends on my performances, the way I play and the way I stay fit throughout the season. Then we’ll see what happens next.”

Leno is expected to start Arsenal’s opening Europa League game when Vorskla Poltava visit Emirates Stadium tomorrow and Cech insisted he is relishing the challenge posed by a rival team-mate 10 years his junior.

“When you bring players in you do that to improve the squad and to make it competitive and Bernd is here, trains every day and tries to get his spot which keeps everyone in the goalkeeping group on their toes including me, obviously,” said Cech.

“I have to work hard not only to make sure the manager picks me for the weekend but as well that he sticks with me.

“The goalkeeper situation is complicated as only one can play so the competition is bigger and at the moment I’ve been playing and I try to do my best and hope the manager is happy with my performances. I’ve always had great goalkeepers — David Ospina was great as was Carlo Cudicini and Hilario — behind me who pushed me all my career so I have to make sure I’m ready.

“In sport this is the way it goes — you always have someone waiting for your failure so they can jump in and you have to find a way to keep your spot.”

真係咁上下

Dribbling都係50幾就差唔多

其實真係好難用

旅途愉快

真人都係

因為係哥狗責任

講得好

乜都唔關達蛇事,垃圾黎

愛蛇>達蛇>哥蛇

達狗垃圾黎

迷達同達蛇一樣,都係垃圾

美斯：禾確特是我見過最危險的球員

巴塞隆拿將在周中的歐聯淘汰賽中，作客挑戰兵工廠阿仙奴。賽前，巴塞隆拿巨星美斯提醒隊友，阿仙奴快馬禾確特是個危險人物。
「就去年的比賽上來看，禾確特是我見過最危險的球員。巴塞隆拿球員不會害怕任何對手，但老實說，我們的確擔心禾確特的發揮。」美斯接受採訪時說。
上季巴塞隆拿作客阿仙奴曾2:0領先過，但禾確特後備上陣後很快幫助兵工廠追平比分，美斯對此還歷歷在目。
「那場比賽我們控制了場面，而且取得了兩球領先優勢。不過禾確特上場後改變了比賽，他幾乎以一己之力幫球隊博得和局。」（）

我禾

準備上機了

成日丁舊野又唔見你地班仆街反雲J爺爺之前幾勁
屌哂你地反雲

唔好返黎

go where play ar

包左車直去華欣先

秦國

塞返10幾個鐘頭車先啦

失業廢老曾經光輝過
不過已經差唔多 15 年前
呢度班細路可能未出世添

沙華dee cup

普狗：塞車？Get to the chopperrrrr

入閘未 me刀系g場

原來上左機

又上機屌飛G

又屈

勁到

Nelson 有得踢R聯

入左了，等緊上g

包車一程2000thb，都ok 抵

本身12:45飛

去邊到玩?

小心登革熱

又入又上左隻 g

準備左防蚊了

玩得開心d

正到

gay

收到風new 630 win jor 5k

ok啦

輪住上

1011入場屌柒泰狗

一齊屌柒泰狗

今個中秋節晚，鎖定《FIFA 19》午夜上市直播。準備好香港時間 9 月 24 日 22:30 上 加入你的隊長 Undergrounddv 達哥 和 The One Lock 永樂，別錯過喇！

中秋

琴晚睇返佢同d兄弟打PUBG喪屍MODE, 笑撚死

fifa都好笑 第2場叫對面試下遠射
btw又係永樂條柒頭 上年又係佢

中國將全面監控人民信用，信用評分低者上網會被限速

阿迷有分高低

網速快: me
最慢: 牙奶

好彩me睇開妍希攻略

u big six jai of course fast la

《兵情急報》新兵盡出戰歐霸

艾馬利表示，一眾新兵，包括門將蘭奴、托里拉、列治史迪拿應會正選上陣。而路維仔、尼基迪亞亦未有亮相U23的比賽，所以亦可能見其縱影。

一眾新兵之中，除蘭奴外都已一一和大家見面，槍迷一直期待德國龍門有多少料子，今晚大家可以睇辦。

正選陣容方面，理應會派出副選，例如韋碧克，伊禾比，艾蘭尼等較少在聯賽出場的球員。暫時托里拉屬萬能插，既可拍住沙卡，又可照顧古安杜斯，未知和艾蘭尼的火花又會如何？

Any肥，今晚深夜三點開波，就睇下歐霸王艾馬利初帶阿仙奴出征會有什麼表演。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

達仔今次玩唔玩得UT呀

洗頭艇都唔駛出

艾美利證賓特尼奴正選：沒輪換限制

【體育】機會是留給有預備的人，他，可以把握到嗎？阿仙奴領隊艾美利證實，今夏以1920萬鎊從德甲利華古遜加盟的門將賓特尼奴，將於今日歐霸盃對禾斯克拉的比賽中正選把關。

26歲的門將賓特尼奴（Bernd Leno）自加盟阿仙奴以來，還未嘗為球隊在正式比賽披甲上陣，因為領隊艾美利寧願起用經驗老到的施治。被問到賓特尼奴於周四歐霸盃會否上陣，艾美利說，「會，他將被列入正選陣容。」

「在我們的守門員計劃中，我們已經跟守門員教練查維加西亞談過，我們需要尼奴，並且要給他機會和比賽上陣時間。」艾美利補充。不少球會包括以前由雲加帶領的阿仙奴，都會選擇在歐霸盃或其他盃賽採取輪換門將的方式，不過艾美利強調，如果尼奴有好表現，將不會受此限制。

「對我而言，首要考慮是每場比賽的表現。」艾美利說，「明天我們將會出尼奴，但是每場比賽我們都將看看每個人的表現，而不是給他、施治或者達米安馬天尼斯踢一場比賽。」

阿仙奴VS禾斯加拉
Now643台21/09 03:00直播

圖片來源 : ©AFP

The One Lock 永樂 邊個黎

有好表現，老治就88

4眼仔 上年都有同達哥一齊live打fifa
又係一樣時間

山狗完係一個水貨
雲爺爺今舖真係屈哂機

睇番達哥youtube follower得咁少

香港政府

好似靈堂

條友上年柒到核爆 根本完全無人理佢

拜香港人既靈堂

佩雷斯同牛奶係韋斯咸真係

落g 了

咁快

食返個芒果糯米飯先

搭秦航兩個鐘就到

等緊入境，好多人

拿拿聲上隻人妖g

收到風喺飛機屌左

牙蛇再唔幫我清樹就投訴u牙

Kasin = G

幾靚女

入左！一定入左！

sor, J錯左列叔

Leah正好多

係g 場出發了

諗起第一次去秦國on99搭左黑的，貴好撚多

Me 一早bk 定車了

狗黎

佢係機場門口大大個字寫taxi, 以為真係的士，點知原來係d白牌車

仲要jer多下

咁靚仔都呃

梅迪薩卡：球員要為雲加離任負責

【體育】前阿仙奴中堅梅迪薩卡直言，球員要為前帥雲加離去負責。

現年33歲的前德國國腳梅迪薩卡（Per Mertesacker），今夏退休後成為阿仙奴青年軍領隊，他跟隨雲加多時，談到前雲加時自然滿是感觸。「對於我們而言，雲加的離開確實令人驚訝，只是同老闆開過一次會議，便作出決定。」

梅迪薩卡自從於2011年由雲達不來梅加盟兵工廠，退役前兩季受傷困擾，上陣時間大減，「那是難過的時刻，我覺得球員要負責，我也要負上一定責任。」雲加離任後，兵工廠今季由艾美利領軍，德國人補充道：「是球員的錯，我們本來有很多機會爭取更好的成績，但結果都做不到，我認為自己要第一個站出來，必須說點甚麼，也真心感到遺憾，我們站在他那邊。」

梅迪薩卡對雲加給予高度評價：「當消息傳出後，球隊氣氛馬上產生變化，說明他是一個偉大的人物，徹底改變了阿仙奴，並以傳奇領隊身份告別。」

後尾發現自己call uber平30%

但真係成堆遊客一齊係果度中伏

我都係諗住瘋狂call,uber 算

真

大梅迷雲
細梅反雲

在那天輸8:2

就嚟星期五

星期五喊乜鳩

8:2 係球員問題
雲加是無辜的

認同

佢on9

CLS咁鐘意返學

見女神

出到黎咪又係比啲mk仔un

食左黑腸啦仲女咩神

施治萌退意：人始終敵不過時間……

【體育】捷克老牌門將施治在新帥麾下，適應得不太理想，承認有可能在季尾高掛手套。

新帥艾美利入主阿仙奴，同時帶來的後起之秀賓特尼奴，對正選位置虎視眈眈，艾美利甚至已確認周四對禾斯卡拉的歐霸盃比賽，將僧由尼奴把關。今年36歲的施治（Petr Cech）日前受訪時坦言萌生退意：「這是我在兵工廠的最後一年合約，要視乎表現和狀態，季尾再想想未來。」

「新領隊帶來新球員，改善陣容，賓特尼奴的到來使整個門將小組包括我，每日都處於高度競爭狀態，」年紀不輕，想安定下來，施治承認不喜歡這種不安的感覺，「我要努力爭取領隊的信任，同時意識我們之間的競爭關係。」

施治兩年前離開國家隊，自然會想到何時結束球員生涯，這位老將不諱言：「我是完美主義者，不喜歡95%，落場就要100%，但人類始終敵不過時間，只要腦筋清晰，動力猶在，我會繼續下去。」

圖片來源 : ©AFP

叫個就掛靴既老門將係職業生涯末期先黎改踢法，由係轟前面大大架巴士，到阿狗穿窿後防，再到依家要控球同傳波，真係玩撚死佢

英國傳媒連日來指，前英國首相貝理雅或由政壇殺入足壇，有望成為英超聯會新主席。

No uber only grab
Always call ng dou

我喜極而泣牙

本日笑話

Dl jor grab ar
Diu ar no car ?

Yes especially if raining

Dllm

最多big 地鐵

No underground, only sky train
Actually quite clean and new

係幾乾淨

禾住terminal 21 應該刀方便既
不過最巧刀系uber

Terminal21

Arsenal 'still keen on move for £44m winger Cristian Pavon' as life without Ivan Gazidis begins

Arsenal are still in the hunt for Argentina star Cristian Pavon and have moved to open talks with Boca Juniors over a potential move, according to reports.

曼谷D的士司機奉旨唔找錢咁

刀系禾地祖國先進牙，一個we7 pay錢刀吾洗找

做乜又升價

U 貢靚仔俾碌鳩佢含唔洗pay 刀duck 啦

whore

終於躝

全部黑的 唔跟錶收錢

大陸call車多人用過的士

用we7pay?

滴滴，大陸版uber, 搭完直接we7錢包扣錢

究識

Og

人肉wiki

Now 美團 cheaper

Grab add 唔到禾張credit card，要銀聯先得？

HI

冇理由
我都係 visa

幫我清樹啊屌你

屌禾master
用返visa 試下

美團有車call咩

搵左夾車未

連佢女神都唔同佢一齊

食黑腸刀吾能要拒

Once ...

Yes
上海有

比錢

搞點了 幫我腦細

棕櫚樹頑強到

不怕風吹的樹
其實棕櫚科唔算樹 幹不是木材

檸檬桉 樟樹 全部倒下了

似爺爺

幹的是女人

到了，間villa,幾靚
Check in 都有酒飲

RICH

一睇以為普狗條女變左個賓妹

Check in有酒飲

d酒有毒架

水有毒

落左春藥

今晚有無人睇波

聽講啲賓賓需求好大

每一場都睇 屌下比狗發洩下壓力都好

列叔啦

想睇
但呢排日以繼夜 夜以繼日 直踩落去....

今晚對手咩國家

後生仔
想當年日本仔打到黎牙
邊有得訓牙我地

烏克蘭

真
呢代年輕人真係垃圾 我地當年修樹 用刀仔

咪系 班90後

班友仔一定腳軟，烏克蘭咁多靚女

主場都腳軟

真
禾地果陣邊似依家班後生咁
一蟹不如一蟹

派女間謀

1001